突發 城大TG放題中

fc?

食tg做早餐

wtf

又打大學

淨係得恐怖份子會攻打大學

屌 每日都搞三間大學？

城大個hall有手足做野咩?

target全港大學生

點會無呀

九龍塘TG unlock

好癲

仆街每日專搞大學

studio incendo 有 live

痴線

係咪今日最早開槍？

大把

係
所有哨gp都冇報

無啦啦攻乜

好撚on9

有d學生開緊冷氣訓緊教

係咪要打曬八大

TG叫人起身

開槍冇撚嘢呀話

Shitty 仔起身守衛校園未

hku cu poly city 恆大
準備謀殺所有大學生

啲支那學生未走

含大咩事出咗tg?

守緊啦

九龍塘城市大學，有防暴警察於歌和老街及達之路交界射催淚彈上「hi bye橋」，現場曾舉橙旗，有學生舉傘陣與警對峙。

佢地我就唔理啦

我關心既係香港既學生

陶輝帶隊
隨時開波

city同學快啲上山支援

天安門2.0
針對謀殺學生

City支那狗去死啦

屌你老母，仲有邊間大學未被popo攻入

要守住大老山

打到入大學其實好大件事,連續兩日都係咁其實要推上國際

其實點解可以冇事就攻大學？
佢畀嘅原因係咩

推

隔離個畢架山峰咁撚貴molamola

毅進仔 入唔到u
搞9 大學可恥

洗撚原因
正常就想困住大學生 等佢地出唔到去支援

出師無名

洗樓拍門叫 hallmate 起身熄冷氣啦

班毅進狗係咪真係咁想入大學姐

大學可唔可以申請禁制令阻止狗隻進入

六四事件重演
想殺晒知識份子

屌你老母死黑驚

有冇台直播

畢架山咁撚貴

柒咗 CBC 先有出live

班狗成世狗都未入過大學宿舍
今次終於光宗耀祖

辛苦手足

石硤尾係咁有狗車走嚟走去

終於到shitty tg放題

繼續放題

癡銀線! 成班魔警, 你班死蠢掟得彈多? 以為自己唔會吸到D彈? 唔通你24小時都帶著豬咀唔會除? 有冇諗過你班死蠢嘅屋企、親人一樣會吸到? 只有你班死蠢以為害到人? 其實一樣害緊自己同屋企人!!!

主動打大學係好撚嚴重
恐怖分子咁，日日搵人殺
國際咁都唔做野

今日攻city 應該係因為喺歌和老街hi bye 橋對出有 rb

70 防暴在場

唔去曬8間唔畀走

城大有冇停課

終於去到城大呢關，城大手足加油

Cityu hall area 唔係幾好守， 小心啲打
唔好打陣地呀

琴晚宣布停咗

有腦就唔會考魔警
我諗佢哋分分鐘要讀幾次先讀得明科大篇法國香檳

唉

守住橋同車閘應該入唔到

隔離就係畢架山，有錢人多得班黑警唔少

邊間U 冇呀？

無live?

要幾 on 9 先講得出

九龍塘放咗催淚彈添啦

失蹤人口郭位蒲頭未

笑死 cityu hall隔離就係d靚私樓真係多得班狗唔少

係 你d人咪唔好入去幫 唔幫就今日搞掂住hall果班

今次city好波

0803，防暴帶走一位poly職員。 #現場情況

條撚屌死撚咗啦
潛水潛撚到Mariana Trench啦屌
懷疑佢同海棉寶寶食緊飯

咁食下tg就啱

晨早流流突襲

蒲左，屌學生搞校長室同城大編委唔係學生

比hall8班大陸閪感受下佢地尊敬果班狗

cityu 人唔多, 有D危險.....

呢個poly現場

屌你老母 尋日打完埋土、暴大
今日又想攻打吾城

好似話係學生學董 仲拉左佢出去暴打

City hall隔離就係又一村花園

班狗請有錢人食tg

無搜查令攻入左都照搜？

畢架山峰先正，食到應一應

畢架山其實金玉其外
識人住入面 好舊下

痴撚線當早餐咩
唔抵得人有大學讀？

DKLM, 自己毅進讀唔撚到書，就想殺晒D大學生……自撚卑到極點

尋日已經多次有保安報警
自動申請popo入黎搜查
有事起上黎班曱甴真係唔撚洗warrant都可以入去搜

佢地搞大學我地就搞出面
分散戰力

大學內憑咩射tg? hall內聚集關啲黑警毅進狗咩事呢？

城大頂住

今日有冇人快閃又一城

實有埋伏 睇定啲

應該個別例子上過去係豪裝

中大都比恐怖份子攻緊

拔大點解啲狗會搞？

所謂蒲頭係凌晨出email

蒲左架啦，我開頭以為佢無做

唔比你地出去搞

又嚟 繼續放題

做乜9

武俠小說 有魔教 大戰八大派
呢家魔警

畢架山唔等於畢架山峰wo

隔離嘅中學表示冇任何有關停課通知
要我地D中學生食下TG?

派啲nds出去索哂啲TG先

黑警毅進狗自己無用垃圾讀唔成書而家打份仆街工賤過泥，去搞大學生，死全家落地獄啦

嗨 邊個搵我

同學校講咗先
睇下會唔會有安排

真召喚

以班偽進仔智慧 係唔會明

又話非法集結

好似全世界都唔會有警察/軍人攻打大學的

連isis 都唔會

黑警真係全世界最衰既垃圾部隊

含大算大？

專登搞大學等你地冇得出去幫拖，係唔係需要聲東擊西引開班狗，或者擺空城計？

有腦唔會做黑警la

咪分化la
正名左點解唔係大學呀

珠海果間算唔算

好感動 城大人終於出黎！

一早停左

校長們去曬邊？

唔住*

其實第二日直接唔好返hall瞓喺屋企瞓或者喺hall早啲出門口咪得

其實有好多

錯，係恐怖分子都唔會攻打大學
痴線佬入校園屠殺唔計

人比較少
真係要小心，我見頭先警察想攻上橋上，但被擊退，人手真係唔夠，好在警察走晒

香港大學生既清晨係比tg叫醒

幾時8大院校都嚟一輪tg放題

趁冇曱甴即刻上樓先

另類入大學既方法

唔好理佢啦分化撚

校園集會關佢鬼事
ocamp係咪非法集會？

Shitty人出嚟

你條毒撚中五綴學咪撚咁多聲氣

山埃毒氣毒死班學生？

屌 淨係話重新編排課堂

學生就係罪

可唔可以叫八大搞d學位/大專課程出黎, 畀毅進畢業既同學可以修讀, 之後銜接正式學位課程, 避免佢地入唔到大學而對大學產生敵意

Hall呢個位守唔住都無位走

背水一戰來

香港太危險了 要回鄉了

佢哋會因為同其他同學產生差距而不忿打人
為咗人類安全，請唔好放癲狗入大學

唔洗守啦 必要時棄文具上樓
九龍塘位置太差冇外援入到

公道啲講 外國人多啲
利申住咗3年

真係好恐怖

屌呀 有保安報警？ FCed?

好心林鄭政府唔好咁L on9啦，以為打哂啲大學生，打哂啲知識份子就可以止暴制亂？唔知道個源頭原來就係佢哋自己？解鈴還需繫鈴人呀！屌你老母

九龍塘位置差？我無睇錯啊？

仲要勁近 啲學校係咪on9咁都唔停課

隔離其中一間中學，而家已經停課

後生仔，萬事小心

有保安高層係前警司
城大唔單只個天花 樣樣野都信唔過

主路依家封曬
撤退路線冇乜

中大都有

上番hall 已經夠贏

無睇錯 其實hall個位係好差 你當係山上 主要得幾條路行落深水埗石硤尾 巴士得幾架 落地鐵又比狗封晒 好易困住係上面走唔到

九龍塘

根本想引班手足出洞
唔知可以點搞

遲下應該會搞埋hall, 小心

住左兩年半 hall ，無地鐵乜車都入唔到，仲要封埋出邊

攻緊個 hall wo 老友

隔離畢架山 無啦無啦

live?

我指爆門鳩拉果種

係 之前去過城大hall搵frd
基本上得一條大馬路
隔離得幾個巴士站咁

認真City仔咁拆法遲早拆到保安

icable 同城大cbc 有
頭先now fb都有

毅進仔攻打大學洩憤，因為佢哋知市民care大學生仔女

幾時搞哂八大

豪宅

升格毅進第9大吧

個幾個巴士站都唔密，返 hall 真係得地鐵的士，我返屋企仲方便過 hall

屌

但影黎影去都係橋底

咁係得橋底有野發生

爛泥扶唔上壁

下面仲有兩間中學
想幫中學罷埋？

佢話攻緊個hall

附近??🤔🤔

狗大學

浸大同學係時候返學溫書la

City個位置真係好好玩
Hibye橋下邊就係大路

班狗周圍放tg
開始覺得中、小學唔停課都有用處

hall入邊都炸cls警甴

狗大

撒退咗
頭先好似話上咗條橋但無入到hall area

不如玩篤灰啦
篤哂班大陸撚出黎
等佢地食下tg

個frd話現場搵到31粒tg
7粒橡膠子彈 5粒布袋彈
痴線 一條橋 黑衫手足唔多
用咁撚多野？

攻大學都cls

攻完未？

揾人送d tg去佢office,順便無人幫手義務清潔

九龍塘個位置戰略價值好高

革命之火燒到城大未
未就快啦

CITY HALL格離好似就係畢架山峰

嘩 呢個不得了

班狗而家直接攻擊大學生，好明顯係班仆街覺得自己響太平盛世時，作威作福而建立既「強大形象」，比2014年開始既社會運動突顯左自己既無知無能，自尊心嚴重受損，要直視自己真係社會垃圾既現實，所以要用武力反撲，根本就係一班生番、野蠻人

落非法命令、執行非法命令，等冚家剷啦